[窮撚救星] $28 連鎖翠河 大大塊豬排 飽撚到上心口

兜麵水塘咁撚大兜

嘩 都係好貴

塊豬扒咁大塊 好撚抵食

飲埋啲水 包保你飽到下午茶

阿叔，乜今日我生日咩？做咩舊午餐肉咁大塊

一樣

你啲反話都好低質下呀！

良心食肆

塊豬扒小兒麻痺?

係咪單車肥仔果間

仲要比肉眼你 人地真係蝕住黎做

我屌 我以為大快活個D早餐排已經夠細塊
估唔到天外有天

睇得出間野無落鬆粉，良心餐廳

起底下翠河先再 po

換個角度睇
個觀感就FIT晒

三叔: 係咪嫌大塊呀？

肉眼豬扒

只求大家開開心心打個和 食餐飯

呢塊係豬排？
隻豬個塊包皮都大過佢

樓豬狗黎？
咁都唔屌？

真係眼咁大

影相角度問題 嚇我唔到既

屌左啦 人地經理死話係咁 另一個伙記又驚驚青青咁話係好正常

間野係屋企附近 再屌多幾句就一定嘈交 唔搞咁多喇 費事通街都知 唔想上位

哇
on9架